其實頭先金紫荊紅色制服嗰啲

其實佢哋係隸屬警隊嘅FAC
唔明Facebook點解咁多人講話紅衫係消防/民記

what is fac

fuck all chinese

高空工作隊（好似係）

Force Abseiling Cadre

今鋪jincha 拖埋消防落水 高招

打柒佢地應該都係叫襲警

Lm

一定喇